喂喂喂，呢兩日D藍屍係咁出黎打人喎，軍師們有何良策??

打開個TG已經見到幾單
男既比人打
女既比人捉左
仲未搵得返

你地唔係諗住唔理呀???

就嚟中午，和理唔組織出嚟就食得屎